入熊變蟹哭喪區

聽日唔係又升呀

牛過夜

收到風千升

真唔真

睇下美期先啦

聽日打埋啦屌

7500

易家跟大陸多過美股

大陸咪又係升

托左咁多日 抖下得唔得

我都成倉熊
我都好灰
但事實個市升無止境

吾挽了.......想退錢

大陸真係嫁硬黎 好無癮

牛爆佢

我都係
遠熊都變近熊

我286熊
但咁托法好驚

驚閪咩 聽日再升咪再溝貨

28700熊，唉，仲hold唔hold好